發現左自己一個識左好多年既FD出櫃,點算?

由小學識到佢依加IVE YEAR1

一直同佢玩都覺得佢無咩野

仲要幾FD

直到上個月發現佢手機有好多男人相

果D韓星丫,鬼仔果D

有D仲要無著衫

果陣我都無諗到佢係HEHE

但係果日佢一隻手摸埋黎我PATPAT到

真心寒左

再回想佢一直以黎既舉動

推斷出佢應該係HEHE

我應該點算好?

驚撚左佢依加

飛雲

Gay會黎啦

通常按照啲乜撚野BL小說樓主最後係會同佢一齊

好浪漫

能成為密友